王祖藍揾幾多錢都彌補唔到身高帶俾佢既遺憾

you only live once
話之你揾幾億
幾多層物業
大陸幾多人識
演藝造詣幾高深
幾有成就
有時
王祖藍
温存後
望住李亞男訓着個甜樣
但自己就眼光光
攝高枕頭
心諗
如果可以俾我高半呎
我可以配音配成世
每月逗tvb兩三萬銀
同老母細妹住馬鞍山公屋
行出街冇人識
有期就拍膠劇客串下
甘心做綠葉
d咩港姐華姐得個睇字
但有位圈外女友
配音fans meet識既
得閒行信和行玩具展行動漫節
平淡一生
如果

佢呢啲耶撚底嘅好有自信架

但你再高都搵唔到佢搵嘅錢, 屌唔到李亞男